Jelly bean 啊想食啊

好想食jellybean 以前明明玩具反斗城都有 宜家我去到問佢地仲有冇jeallybean點知買左包先知係A貨我屌 好想食正版嘅Jellybean 邊到有